{
  "version": "1.1.65",
  "translations": {
    "API key": "API key API 密钥",
    "Access external directory": "Access external directory 访问外部目录",
    "Add a favorite model to use this shortcut": "Add a favorite model to use this shortcut 添加收藏模型以使用此快捷方式",
    "Allow always": "Allow always 始终允许",
    "Allow once": "Allow once 允许一次",
    "Always allow": "Always allow 始终允许",
    "An error occurred": "An error occurred 发生错误",
    "An unknown error has occurred": "An unknown error has occurred 发生未知错误",
    "Authorization code": "Authorization code 授权码",
    "Call tool": "Call tool 调用工具",
    "Cancel": "Cancel 取消",
    "Clear prompt": "Clear prompt 清空提示",
    "Click to collapse": "Click to collapse 点击折叠",
    "Click to expand": "Click to expand 点击展开",
    "Compact session": "Compact session 压缩会话",
    "Confirm Redo": "Confirm Redo 确认重做",
    "Connect a provider": "Connect a provider 连接提供商",
    "Connect a provider to send prompts": "Connect a provider to send prompts 连接提供商以发送提示",
    "Connect a provider to summarize this session": "Connect a provider to summarize this session 连接提供商以总结此会话",
    "Connect provider": "Connect provider 连接提供商",
    "Continue after repeated failures": "Continue after repeated failures 多次失败后继续",
    "Copied to clipboard": "Copied to clipboard 已复制到剪贴板",
    "Copy last assistant message": "Copy last assistant message 复制最后一条助手消息",
    "Copy session transcript": "Copy session transcript 复制会话记录",
    "Copy share link": "Copy share link 复制分享链接",
    "Disable animations": "Disable animations 禁用动画",
    "Disable code concealment": "Disable code concealment 禁用代码隐藏",
    "Disable diff wrapping": "Disable diff wrapping 禁用差异换行",
    "Disable terminal title": "Disable terminal title 禁用终端标题",
    "Enable animations": "Enable animations 启用动画",
    "Enable code concealment": "Enable code concealment 启用代码隐藏",
    "Enable diff wrapping": "Enable diff wrapping 启用差异换行",
    "Enable terminal title": "Enable terminal title 启用终端标题",
    "Enter filename": "Enter filename 输入文件名",
    "Enter text": "Enter text 输入文本",
    "Exit the app": "Exit the app 退出应用",
    "Export Options": "Export Options 导出选项",
    "Export session transcript": "Export session transcript 导出会话记录",
    "Failed to change directory to": "Failed to change directory to 无法切换目录到",
    "Failed to copy URL to clipboard": "Failed to copy URL to clipboard 无法复制URL到剪贴板",
    "Failed to copy session transcript": "Failed to copy session transcript 无法复制会话记录",
    "Failed to copy to clipboard": "Failed to copy to clipboard 无法复制到剪贴板",
    "Failed to export session": "Failed to export session 无法导出会话",
    "Failed to fork session": "Failed to fork session 无法分叉会话",
    "Failed to share session": "Failed to share session 无法分享会话",
    "Failed to unshare session": "Failed to unshare session 无法取消分享会话",
    "First message": "First message 第一条消息",
    "Fix a TODO in the codebase": "Fix a TODO in the codebase 修复代码库中的TODO",
    "Fix broken tests": "Fix broken tests 修复损坏的测试",
    "Fork from message": "Fork from message 从消息分叉",
    "Go to parent session": "Go to parent session 转到父会话",
    "Half page down": "Half page down 下半页",
    "Half page up": "Half page up 上半页",
    "Hide header": "Hide header 隐藏头部",
    "Hide sidebar": "Hide sidebar 隐藏侧边栏",
    "Hide thinking": "Hide thinking 隐藏思考",
    "Hide timestamps": "Hide timestamps 隐藏时间戳",
    "Hide tips": "Hide tips 隐藏提示",
    "Hide tool details": "Hide tool details 隐藏工具详情",
    "Include assistant metadata": "Include assistant metadata 包含助手元数据",
    "Include thinking": "Include thinking 包含思考",
    "Include tool details": "Include tool details 包含工具详情",
    "Interrupt session": "Interrupt session 中断会话",
    "Invalid code": "Invalid code 无效代码",
    "Jump to last user message": "Jump to last user message 跳转到最后一条用户消息",
    "Jump to message": "Jump to message 跳转到消息",
    "LSPs have been disabled in settings": "LSPs have been disabled in settings LSP已在设置中禁用",
    "LSPs will activate as files are read": "LSPs will activate as files are read LSP将在读取文件时激活",
    "Last message": "Last message 最后一条消息",
    "Line down": "Line down 下一行",
    "Line up": "Line up 上一行",
    "Message Actions": "Message Actions 消息操作",
    "Message copied to clipboard!": "Message copied to clipboard! 消息已复制到剪贴板！",
    "New session": "New session 新建会话",
    "Next child session": "Next child session 下一个子会话",
    "Next message": "Next message 下一条消息",
    "No Formatters": "No Formatters 无格式化器",
    "No MCP Servers": "No MCP Servers 无MCP服务器",
    "No Plugins": "No Plugins 无插件",
    "No assistant messages found": "No assistant messages found 未找到助手消息",
    "No matching items": "No matching items 无匹配项",
    "No provider selected": "No provider selected 未选择提供商",
    "No results found": "No results found 未找到结果",
    "No text content found in last assistant message": "No text content found in last assistant message 最后一条助手消息中未找到文本内容",
    "No text parts found in last assistant message": "No text parts found in last assistant message 最后一条助手消息中未找到文本部分",
    "Open docs": "Open docs 打开文档",
    "Open editor": "Open editor 打开编辑器",
    "Open without saving": "Open without saving 打开但不保存",
    "Page down": "Page down 下一页",
    "Page up": "Page up 上一页",
    "Permission required": "Permission required 需要权限",
    "Popular providers": "Popular providers 热门提供商",
    "Previous child session": "Previous child session 上一个子会话",
    "Previous message": "Previous message 上一条消息",
    "Rename Session": "Rename Session 重命名会话",
    "Rename session": "Rename session 重命名会话",
    "Reset TUI": "Reset TUI 重置TUI",
    "Retry Error": "Retry Error 重试错误",
    "Select agent": "Select agent 选择代理",
    "Select auth method": "Select auth method 选择认证方式",
    "Select model": "Select model 选择模型",
    "Session ID to navigate to": "Session ID to navigate to 要导航到的会话ID",
    "Session transcript copied to clipboard!": "Session transcript copied to clipboard! 会话记录已复制到剪贴板！",
    "Session unshared successfully": "Session unshared successfully 会话已成功取消分享",
    "Share URL copied to clipboard!": "Share URL copied to clipboard! 分享URL已复制到剪贴板！",
    "Share session": "Share session 分享会话",
    "Show header": "Show header 显示头部",
    "Show sidebar": "Show sidebar 显示侧边栏",
    "Show thinking": "Show thinking 显示思考",
    "Show timestamps": "Show timestamps 显示时间戳",
    "Show tips": "Show tips 显示提示",
    "Show tool details": "Show tool details 显示工具详情",
    "Stash list": "Stash list 暂存列表",
    "Stash pop": "Stash pop 弹出暂存",
    "Stash prompt": "Stash prompt 暂存提示",
    "Subagent Actions": "Subagent Actions 子代理操作",
    "Submit prompt": "Submit prompt 提交提示",
    "Successfully copied": "Successfully copied 复制成功",
    "Suspend terminal": "Suspend terminal 挂起终端",
    "Switch agent": "Switch agent 切换代理",
    "Switch model": "Switch model 切换模型",
    "Switch session": "Switch session 切换会话",
    "Switch theme": "Switch theme 切换主题",
    "Tell OpenCode what to do differently": "Tell OpenCode what to do differently 告诉OpenCode该怎么做",
    "The current session was deleted": "The current session was deleted 当前会话已删除",
    "Toggle MCPs": "Toggle MCPs 切换MCP",
    "Toggle appearance": "Toggle appearance 切换外观",
    "Toggle console": "Toggle console 切换控制台",
    "Toggle debug panel": "Toggle debug panel 切换调试面板",
    "Toggle session scrollbar": "Toggle session scrollbar 切换会话滚动条",
    "Type your own answer": "Type your own answer 输入您自己的答案",
    "Undo previous message": "Undo previous message 撤销上一条消息",
    "Unshare session": "Unshare session 取消分享会话",
    "Update Available": "Update Available 有更新可用",
    "Variant cycle": "Variant cycle 切换变体",
    "View all providers": "View all providers 查看所有提供商",
    "View status": "View status 查看状态",
    "Write heap snapshot": "Write heap snapshot 写入堆快照",
    "interrupt": "interrupt 中断",
    "again to interrupt": "again to interrupt 再次中断",
    "exit shell mode": "exit shell mode 退出终端模式",
    "mcp server": "mcp server MCP服务器",
    "mcp servers": "mcp servers MCP服务器",
    "mcp errors": "mcp errors MCP错误",
    "Ask anything...": "Ask anything... 询问任何问题...",
    "Run a command...": "Run a command... 运行命令...",
    "What is the tech stack of this project?": "What is the tech stack of this project? 这个项目的技术栈是什么？",
    "gemini is way too hot right now": "gemini is way too hot right now Gemini现在太火爆了",
    "click to expand": "click to expand 点击展开",
    "Writing command...": "Writing command... 正在写入命令...",
    "Reading file...": "Reading file... 正在读取文件...",
    "Finding files...": "Finding files... 正在查找文件...",
    "Searching content...": "Searching content... 正在搜索内容...",
    "Listing directory...": "Listing directory... 正在列出目录...",
    "Fetching from the web...": "Fetching from the web... 正在从网络获取...",
    "Searching code...": "Searching code... 正在搜索代码...",
    "Searching web...": "Searching web... 正在搜索网页...",
    "Delegating...": "Delegating... 正在委托...",
    "Preparing write...": "Preparing write... 正在准备写入...",
    "Preparing edit...": "Preparing edit... 正在准备编辑...",
    "Preparing apply_patch...": "Preparing apply_patch... 正在准备应用补丁...",
    "Updating todos...": "Updating todos... 正在更新待办...",
    "Asking questions...": "Asking questions... 正在提问...",
    "Loading skill...": "Loading skill... 正在加载技能...",
    "view subagents": "view subagents 查看子代理",
    "message reverted": "message reverted 消息已撤销",
    "to restore": "to restore 恢复",
    "Thinking:": "Thinking: 思考:",
    "interrupted": "interrupted 已中断",
    "no answer": "no answer 无答案",
    "toolcalls": "toolcalls 工具调用"
  }
}
